鹹牛肉究竟係生定熟

平時食鹹牛肉，食落去腍啤啤咁，都唔似熟咗，上網搵又見人話係熟，究竟係生定熟

半生熟

想知點煮

炸芝士條

熟你老母

熟成梗係熟左

good job鹹牛肉

入得罐頭一定係熟咗

如果係熟 點樣可以煮到咁

sodium nitrite

其實午餐肉都係咁，點解冇人問午餐肉生定熟

熟既
但要炒香先有油香

本身熟
點煮點炒都係紅色唔會變色

牛可以生食

我淨係知鹹牛肉係鹹的